宜家先買Zenfone6會唔會有啲遲

定係其他an機好

iOS

Samsung galaxy nexus

a71 o唔oK

Samsung Galaxy S10+ / S20

咩泥

我等緊佢出新機

冇架啦其他一係大陸機一係就兩年好快玩完

咁啫買zp6？想換機

用緊zf6 續航幾好

用咗幾耐粒電用唔用到1日？

兒兵：俾多多小小出iPhone啦

等zf7

8先啱

正常用一定得 差唔多一年了

仲買得到?

過保養未？

睇價錢做人啦 3XXX可以一屌

5000大電，史上最強前鏡頭（後境反轉用），好過買samsung

應該未

咁要小心，我以前用zenfone 2 delux， zenfone 3， 兩部都係過保養後1個月左右好地地開唔著機

之後怕左，唔敢再買asus

4 5 6 都冇子龍

可能我黑仔

但我上去整野換coupon 都係串過馬撚